已經買左電競椅

世界冠軍不是夢

圖？

組裝緊準備做職業選手了

電椅下話

電莖耳機呢？

電競底褲都買埋

記得飲埋電競水